% Autor: Tássio
% Time-stamp: "2014-05-15 13:26:03 tassio"
%
% Copyright PoliGNU, licensa CC BY-SA
% Este obra está licenciado com uma Licença Creative Commons 
% Atribuição-CompartilhaIgual 4.0 Internacional.

\documentclass[article,9pt]{memoir}

% Cabeçalho padrão
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

% Hifenação em português
\usepackage[brazil]{babel}

% Documento 
\begin{document}

Este é um exemplo de bibliografia no estilo básico (plain). Para citar
uma entrada bibliográfica, usa-se o comando~\cs{cite}
(assim~\cite{Douglas00}).

% Bibliografia
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{entradas-bibliograficas.bib}

\end{document}
